<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Canada Guaranty Mortgage Insurance &#187; Communiques de Presse</title>
	<atom:link href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/feed?cat=1" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr</link>
	<description>Mortgage Insurance</description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Feb 2013 22:38:35 +0000</lastBuildDate>
	<generator>http://wordpress.org/?v=2.9.2</generator>
	<language>en</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
			<item>
		<title>Canada Guaranty adopte les mesures gouvernementales établies par le ministère des Finances</title>
		<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/06/canada-guaranty-adopte-les-mesures-gouvernementales-etablies-par-le-ministere-des-finances/</link>
		<comments>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/06/canada-guaranty-adopte-les-mesures-gouvernementales-etablies-par-le-ministere-des-finances/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2012 20:37:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator>canadaguaranty</dc:creator>
				<category><![CDATA[Communiques de Presse]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.canadaguaranty.ca/fr/?p=2220</guid>
		<description><![CDATA[Modification des critères de produits pour tenir compte des nouveaux paramètres d’assurance hypothécaire en vigueur le 9 juillet 2012  



Conformément aux nouveaux paramètres en matière d’assurance hypothécaire annoncés par le gouvernement du Canada le 21 juin 2012, Canada Guaranty mettra en place les changements suivants aux produits et critères à compter du lundi 9 juillet...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<div><strong><span style="font-size: small;">Modification des critères de produits pour tenir compte des nouveaux paramètres d’assurance hypothécaire en vigueur le 9 juillet 2012 </span></strong><strong><span style="font-size: x-small;"> </span></strong></div>
<div><strong><span style="font-size: x-small;"></p>
<hr />
</span></strong><strong><span style="font-size: x-small;"></span></strong></p>
<p>Conformément aux nouveaux paramètres en matière d’assurance hypothécaire annoncés par le gouvernement du Canada le 21 juin 2012, Canada Guaranty mettra en place les changements suivants aux produits et critères à compter du <strong>lundi 9 juillet 2012</strong>.    </p>
<p></p>
<ul>
<li><strong>Réduction de la période d’amortissement maximale à 25 ans<br />
</strong>La période d’amortissement maximale pour les prêts hypothécaires dont le rapport prêt-valeur (RPV) est supérieur à 80 % sera réduite de 30 ans à 25 ans. </p>
</li>
<li><strong>Réduction du RPV maximal à 80 % pour tout refinancement<br />
</strong>Le rapport prêt-valeur maximal pour le programme Avantage Refinancement<sup>MC</sup> de Canada Guaranty sera réduit de 85 % à 80 %. </p>
</li>
<li><strong>Les ratios d’endettement admissibles seront fixés à 39 % pour l’Amortissement brut de la dette (ABD) et à 44 % pour l’Amortissement total de la dette (ATD), s’il y a lieu<br />
</strong>En plus des pratiques prudentes déjà mises en œuvre par Canada Guaranty, il faut limiter l’Amortissement brut de la dette à 39 % et l’Amortissement total de la dette à 44 % pour qualifier les emprunteurs, s’il y a lieu.</p>
<p><em>Selon la cote de crédit, les rapports maximaux d’ABD et d’ATD seront calculés sur la base des paramètres suivants :<br />
</em>Cote de crédit &lt;680 = 35% ABD / 42% ATD<br />
Cote de crédit <span style="text-decoration: underline;">&gt;</span>680 = 39% ABD / 44% ATD</p>
</li>
<li><strong>L’assurance hypothécaire pour les prêts à ratio élevé est inadmissible pour les propriétés dont le prix d’achat est supérieur à un million de dollars<br />
</strong>Les prêts hypothécaires dont le RPV est supérieur à 80 % et le prix d’achat (ou la valeur potentielle après rénovations sous le programme Avantage Améliorations<sup>MC</sup>) est supérieur à 1 million de dollars ne seront désormais plus admissibles à l’assurance prêt hypothécaire.  </li>
</ul>
<hr />
<p>Pour obtenir de plus amples renseignements sur les nouveaux paramètres en matière d’assurance hypothécaire, et les exceptions s’y rapportant, n’hésitez pas à communiquer avec votre <a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/contactez-nous/equipe-nationale-des-ventes/" target="_blank">directeur des comptes</a> ou à parler directement avec un membre de notre Centre national de souscription au 1.877.244.8422. Veuillez cliquer sur le lien <a href="http://www.fin.gc.ca/n12/12-070-fra.asp" target="_blank">suivant</a> pour lire le communiqué officiel publié à cet effet le 21 juin 2012 par le gouvernement du Canada. </p>
<p><span style="color: #323232; font-size: small;"><span style="color: #323232; font-size: small;"><strong><br />
Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty<br />
</strong></span></span>1 rue Toronto Street, Suite 400, Toronto, ON M5C 2V6<br />
<a href="http://www.canadaguaranty.ca/">www.canadaguaranty.ca</a> | 1.877.244.8422 </p>
</p>
</div>
<p> </p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/06/canada-guaranty-adopte-les-mesures-gouvernementales-etablies-par-le-ministere-des-finances/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Canada Guaranty désigne Curtis Gergley-Garner comme Chef de la Gestion de Risque</title>
		<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/04/canada-guaranty-designe-curtis-gergley-garner-comme-chef-de-la-gestion-de-risque/</link>
		<comments>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/04/canada-guaranty-designe-curtis-gergley-garner-comme-chef-de-la-gestion-de-risque/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 04 Apr 2012 20:29:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator>canadaguaranty</dc:creator>
				<category><![CDATA[Communiques de Presse]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.canadaguaranty.ca/fr/?p=2167</guid>
		<description><![CDATA[Andy Charles, président et chef de la direction de la Société d&#8217;assurance hypothécaire Canada Guaranty, est heureux d&#8217;annoncer la nomination de Curtis Gergley-Garner comme Chef de la gestion de risque.
Ayant occupé divers postes de direction pour la Banque de Montréal, M. Gergley-Garner apporte une richesse d&#8217;expérience en gestion de risque pour l&#8217;organisation. Son expérience diversifiée...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Andy Charles, président et chef de la direction de la Société d&#8217;assurance hypothécaire Canada Guaranty, est heureux d&#8217;annoncer la nomination de Curtis Gergley-Garner comme Chef de la gestion de risque.</p>
<p>Ayant occupé divers postes de direction pour la Banque de Montréal, M. Gergley-Garner apporte une richesse d&#8217;expérience en gestion de risque pour l&#8217;organisation. Son expérience diversifiée comprend: analyse des relations avec les clients et des risques, gestion des capitaux et des portefeuilles, l’affectation des capitaux économiques et réglementaires, et la gestion du portefeuille de cartes de crédit, entre autres. M. Gergley-Garner a récemment travaillé aux Services bancaires aux particuliers de BMO Groupe financier à titre de directeur de la méthodologie de gestion et d’analyse des risques.</p>
<p>S’il vous plait joindre à nous pour accueillir M. Gergley-Garner chez Canada Guaranty.</p>
<p>*<em>Pour lire la biographie complète de M. Gergley-Garner, s’il vous plait cliquez <a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/a-propos/equipe-executive/" target="_blank">ici</a>.</em></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/04/canada-guaranty-designe-curtis-gergley-garner-comme-chef-de-la-gestion-de-risque/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>L’assurance hypothécaire de Canada Guaranty est maintenant disponible auprès de la Banque Scotia</title>
		<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/04/l%e2%80%99assurance-hypothecaire-de-canada-guaranty-est-maintenant-disponible-aupres-de-la-banque-scotia/</link>
		<comments>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/04/l%e2%80%99assurance-hypothecaire-de-canada-guaranty-est-maintenant-disponible-aupres-de-la-banque-scotia/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 04 Apr 2012 14:14:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator>canadaguaranty</dc:creator>
				<category><![CDATA[Communiques de Presse]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.canadaguaranty.ca/fr/?p=2134</guid>
		<description><![CDATA[

(Téléchargez pour imprimer une copie PDF)
TORONTO, le 4 avril 2012 – La Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty a annoncé aujourd’hui que sa gamme complète de produits d’assurance hypothécaire est maintenant offerte par l’entremise de la Banque Scotia. L’engagement de Canada Guaranty et de la Banque Scotia à offrir aux Canadiens et Canadiennes diverses solutions en matière...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><strong></p>
<hr />
</strong><span style="font-size: xx-small;"><span style="color: #888888;"><a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/downloads/WEB-PRESS-RELEASE-April-4-2012-Canada-Guaranty-Launches-with-Scotiabank_final-Fr.pdf" target="_blank">(Téléchargez pour imprimer une copie PDF)</a></span></span></p>
<p><p><strong>TORONTO, le 4 avril 2012</strong> – La Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty a annoncé aujourd’hui que sa gamme complète de produits d’assurance hypothécaire est maintenant offerte par l’entremise de la Banque Scotia. L’engagement de Canada Guaranty et de la Banque Scotia à offrir aux Canadiens et Canadiennes diverses solutions en matière d’assurance hypothécaire pour promouvoir un meilleur accès au logement témoigne de leur dévouement commun à l’excellence des services offerts. </p>
<p>« Nous sommes ravis de collaborer avec la Banque Scotia et avons hâte de l’appuyer dans le cadre de ses multiples modes d’octroi de prêts pour accroître ses affaires, a déclaré M. Andy Charles, président et directeur général de Canada Guaranty. Pour un assureur hypothécaire privé et appartenant à des intérêts canadiens, ce partenariat représente une immense occasion de prendre de l’essor sur le marché. »</p>
<p>« Nous avons le privilège de présenter à nos clients Canada Guaranty, notre nouveau partenaire d’affaire et assureur hypothécaire, qui saura contribuer à nos croissance et réussite continues dans l’industrie, a dit M. John Webster, chef des Prêts immobiliers garantis et de l’Autorité hypothécaire Scotia. Canada Guaranty représente un choix supplémentaire à nos équipes de développement des affaires et offre des solutions complémentaires qui répondent aux divers besoins de nos clients. »</p>
<p>Pour obtenir de plus amples informations sur les produits et services offerts par Canada Guaranty et la Banque Scotia, veuillez visiter leur site Web respectif aux adresses suivantes : <a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr">www.canadaguaranty.ca/fr</a> et <a href="http://www.banquescotia.com/">www.banquescotia.com</a></p>
</p>
<p><p><strong><br />
À propos de la Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty</strong></p>
</p>
<p><p>En tant que seul assureur hypothécaire privé et appartenant à des intérêts canadiens, la Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty est soutenue par la stabilité financière sans pareille d’un groupe de propriétaires composé du Régime de retraite des enseignantes et des enseignants de l’Ontario et de National Mortgage Guaranty Holdings Inc. En collaborant avec les partenaires de l’industrie dans la promotion d’un accès à la propriété à long terme, Canada Guaranty offre aux conseillers et prêteurs hypothécaires de meilleurs choix en matière d’excellence du service, ainsi qu’une gamme intégrale de produits d’assurance prêt hypothécaire. De son siège social à Toronto et par l’intermédiaire de son équipe répartie à travers tout le pays, la société demeure résolue à répondre aux divers besoins des acheteurs de maisons à l’échelle nationale. Pour de plus amples renseignements, veuillez consulter le site Web à l’adresse : <a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/">www.canadaguaranty.ca/fr</a>.</p>
<p><strong>Au sujet de la Banque Scotia</strong></p>
<p>La Banque Scotia est l&#8217;une des principales institutions financières en Amérique du Nord et la plus internationale des banques canadiennes. Fortes de leur effectif de plus de 77 000 employés, la Banque Scotia et ses sociétés affiliées comptent quelque 19 millions de clients dans plus de 55 pays. La Banque Scotia offre une large gamme de produits et de services aux particuliers, aux petites et moyennes entreprises, aux grandes entreprises, ainsi que des services de banque d&#8217;investissement. L&#8217;actif de la Banque Scotia s&#8217;établit à plus de 637 milliards de dollars (au 31 janvier 2012). Les actions de la Banque Scotia sont cotées en bourse à Toronto (BNS) et à New York (BNS). Pour obtenir davantage de renseignements, consultez le site <a href="http://www.banquescotia.com/" target="_blank">www.banquescotia.com</a>.<br class="spacer_" /><strong> </strong></p>
</p>
<hr />
<p>Pour de plus amples renseignements :</p>
<p><p><strong>Andy Charles<br />
</strong>Président et directeur général<br />
Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty<br />
416.640.8931 | <a href="mailto:andrew.charles@canadaguaranty.ca">andrew.charles@canadaguaranty.ca</a></p></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/04/l%e2%80%99assurance-hypothecaire-de-canada-guaranty-est-maintenant-disponible-aupres-de-la-banque-scotia/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>L’assurance hypothécaire de Canada Guaranty est maintenant disponible à travers ING DIRECT</title>
		<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/01/canada-guaranty-est-maintenant-disponible-a-travers-ing-direct/</link>
		<comments>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/01/canada-guaranty-est-maintenant-disponible-a-travers-ing-direct/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 30 Jan 2012 13:49:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator>canadaguaranty</dc:creator>
				<category><![CDATA[Communiques de Presse]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.canadaguaranty.ca/fr/?p=2035</guid>
		<description><![CDATA[

(Téléchargez pour imprimer une copie PDF) 
TORONTO, le 30 janvier 2012 – La Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty a annoncé aujourd’hui que sa gamme complète de produits d’assurance hypothécaire est maintenant offerte par l’entremise de la banque ING DIRECT. Canada Guaranty et ING DIRECT s’engagent à garantir un accès meilleur et abordable au logement en offrant aux...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><strong></p>
<hr />
</strong><span style="font-size: xx-small;"><span style="color: #888888;"><a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/downloads/WEB-Press-Release-ING-Direct-Launch-Fr_01-30-12_final.pdf" target="_blank">(Téléchargez pour imprimer une copie PDF)</a></span></span><strong> </strong></p>
<p><p><strong>TORONTO, le 30 janvier 2012</strong> – La Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty a annoncé aujourd’hui que sa gamme complète de produits d’assurance hypothécaire est maintenant offerte par l’entremise de la banque ING DIRECT. Canada Guaranty et ING DIRECT s’engagent à garantir un accès meilleur et abordable au logement en offrant aux Canadiens et Canadiennes diverses solutions en matière d’assurance hypothécaire.  </p>
<p><p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;">« Dans la recherche de partenariats de qualité, Canada Guaranty est résolument tournée vers la croissance. Par conséquent, nous sommes ravis d’avoir l’occasion de travailler avec ING DIRECT, a déclaré M. Andy Charles, président et directeur général de Canada Guaranty. Nous avons hâte de soutenir la banque dans son engagement à aider plus d’acheteurs canadiens à “s’anthypothéquer” plus tôt. » </p>
<p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;"> </p>
<p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;">
<p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;">« ING DIRECT a toujours été dévouée à l’amélioration de l’expérience des Canadiens sur le marché des prêts d’assurance hypothécaire, a dit Mark Kocaurek, chef des opérations de crédit à ING DIRECT. Maintenant que nos solutions sont offertes par le biais de Canada Guaranty, nos clients auront droit à un choix accru et à des services variés en vue d’un accès abordable à la propriété. »</p>
<p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;"> </p>
<p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;">
<p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;">« L’accès aux directeurs de comptes régionaux constitue une ressource importante pour notre équipe, a ajouté Kim Luxton, directrice des ventes de courtage à ING DIRECT. Au moyen de l’aide personnalisée et de la formation essentielle offertes par l’équipe dévouée de Canada Guaranty, nous continuerons de faire en sorte que nos courtiers et clients tirent profit de ces solutions et services améliorés. » </p>
<p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;"> </p>
<p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;">Pour plus d’informations sur nos produits et services offerts par Canada Guaranty, s’il vous plaît veuillez contacter votre <a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/contactez-nous/equipe-nationale-des-ventes/" target="_blank">directeur de comptes</a> dédié ou un membre de notre équipe nationale de souscription au 1.877.244.8422.</p>
<p class="MsoNormal" style="line-height: 150%; margin: 0pt;">
<p><p style="text-align: center;">-30-  </p>
<p style="text-align: left;">Pour de plus amples renseignements :</p>
<p><strong>Maria Pimenta</strong> <br />
Vice-présidente Sénior, Ventes et Marketing<br />
Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty<br />
416.640.8937 | <a href="mailto:maria.pimenta@canadaguaranty.ca">maria.pimenta@canadaguaranty.ca</a> <a href="mailto:%20maria.pimenta@canadaguaranty.ca"></a></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
<p><br class="spacer_" /></p>
</p>
</p></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2012/01/canada-guaranty-est-maintenant-disponible-a-travers-ing-direct/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>L’assurance hypothécaire de Canada Guaranty maintenant disponible chez BMO Banque de Montréal</title>
		<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2011/06/l%e2%80%99assurance-hypothecaire-de-canada-guaranty-maintenant-disponible-chez-bmo-bank-de-montreal/</link>
		<comments>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2011/06/l%e2%80%99assurance-hypothecaire-de-canada-guaranty-maintenant-disponible-chez-bmo-bank-de-montreal/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 07 Jun 2011 12:58:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator>canadaguaranty</dc:creator>
				<category><![CDATA[Communiques de Presse]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.canadaguaranty.ca/fr/?p=1944</guid>
		<description><![CDATA[(Téléchargez pour imprimer une copie PDF)
TORONTO, le 7 juin 2011 – Canada Guaranty a annoncé aujourd’hui que les clients de BMO Banque de Montréal pourront maintenant bénéficier de sa gamme de produits et services d’assurance prêt hypothécaire de premier plan, permettant ainsi aux Canadiens et Canadiennes d’avoir un meilleur accès à diverses solutions en matière...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><span style="font-size: xx-small;"><a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/downloads/WEB-RELEASE-June-7-2011-CG-Mortgage-Insurance-Now-Available-through-BMO-Fr_fnl.pdf" target="_blank">(Téléchargez pour imprimer une copie PDF)</a></span></p>
<p><strong>TORONTO, le 7 juin 2011</strong> – Canada Guaranty a annoncé aujourd’hui que les clients de BMO Banque de Montréal pourront maintenant bénéficier de sa gamme de produits et services d’assurance prêt hypothécaire de premier plan, permettant ainsi aux Canadiens et Canadiennes d’avoir un meilleur accès à diverses solutions en matière d’assurance hypothécaire. Cette annonce vient une fois de plus souligner le dévouement de Canada Guaranty en matière de solutions à valeur ajoutée en vue de répondre aux divers besoins des acheteurs de maison à travers le pays. </p>
<p>« Nous sommes ravis de pouvoir épauler l’équipe de BMO Banque de Montréal et de démontrer les avantages d’une concurrence plus vive, en offrant un choix amélioré parmi les fournisseurs d’assurance prêt hypothécaire », a déclaré M. Andy Charles, président et chef de la direction de la Canada Guaranty.</p>
<p>« Qu’il s’agisse d’une période d’amortissement plus courte ou d’une maison respectueuse de l’environnement, chez BMO Banque de Montréal, nous nous fixons pour but de nous assurer que nos clients ont à leur disposition les produits, les outils et les conseils nécessaires pour prendre des décisions éclairées en matière de financement d’habitations; et en leur donnant accès aux services de Canada Guaranty confirme cet engagement », a déclaré M<sup>me</sup> Katie Archdekin, chef, Produits hypothécaires, BMO Banque de Montréal.</p>
<p style="text-align: center;">-30-</p>
<p style="text-align: left;">Pour de plus amples renseignements :  </p>
<p><strong>Maria Pimenta </strong><strong><br />
</strong>Vice-présidente Sénior, Ventes et Marketing<br />
Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty<br />
416.640.8937 | <a href="mailto:maria.pimenta@canadaguaranty.ca">maria.pimenta@canadaguaranty.ca</a> <a href="mailto:%20maria.pimenta@canadaguaranty.ca"></a></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2011/06/l%e2%80%99assurance-hypothecaire-de-canada-guaranty-maintenant-disponible-chez-bmo-bank-de-montreal/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Critères de produits qui reflètent les nouveaux paramètres d’assurance hypothécaire</title>
		<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2011/02/criteres-de-produits-qui-refletent-les-nouveaux-parametres-d%e2%80%99assurance-hypothecaire/</link>
		<comments>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2011/02/criteres-de-produits-qui-refletent-les-nouveaux-parametres-d%e2%80%99assurance-hypothecaire/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 14 Feb 2011 22:36:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator>canadaguaranty</dc:creator>
				<category><![CDATA[Communiques de Presse]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.canadaguaranty.ca/fr/?p=1759</guid>
		<description><![CDATA[Afin d’adhérer aux nouveaux paramètres d’assurance hypothécaire annoncés par le Gouvernement du Canada le 17 janvier dernier, Canada Guaranty fera des changements de produits et critères en vigueur à partir du 18 mars 2011.

Amortissement maximum réduit à 30 ans
Les prêts hypothécaires avec un ratio-prêt-valeur (RPV) supérieur à 80% pourront être amortis sur une période maximale...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Afin d’adhérer aux nouveaux paramètres d’assurance hypothécaire annoncés par le Gouvernement du Canada le 17 janvier dernier, Canada Guaranty fera des changements de produits et critères en vigueur à partir du<strong> 18 mars 2011</strong>.</p>
<ul>
<li><strong>Amortissement maximum réduit à 30 ans<br />
</strong>Les prêts hypothécaires avec un ratio-prêt-valeur (RPV) supérieur à 80% pourront être amortis sur une période maximale de 30 ans <em>(précédemment 35 ans)</em>.</li>
<li><strong>Avantage Refinancement<sup>MC</sup> réduit à 80% RPV<br />
</strong>Le produit Canada Guaranty Avantage Refinancement<sup>MC</sup> aura un RPV maximum de 85% <em>(précédemment 90% RPV)</em>.</li>
</ul>
<p><em><span style="color: #888888;"><span style="font-size: x-small;">NOTE: Les application soumises avant la date en vigueur seront assujetties aux paramètres couramment en place.  Certaines exceptions seront considérées pour les emprunteurs qui auront des contrats légaux d’achat, de refinancement ou autre contrat de financement datés avant le 18 mars 2011.</span></span><br />
</em><br class="spacer_" /></p>
<p>Pour toutes autres questions concernant les nouveaux paramètres d’assurance hypothécaire et pour savoir comment ces derniers affecteront les critères des produits Canada Guaranty, SVP veuillez contacter votre <a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/contactez-nous/equipe-nationale-des-ventes/" target="_blank">directeur de comptes </a>dédié ou un membre de notre équipe nationale de souscription au 1.877.244.8422.</p>
<p><strong>Maria Pimenta <br />
</strong>Vice Présidente Sénior, Ventes &amp; Marketing<br />
Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty<br />
Ligne directe: 416.640.8937 | <a href="mailto:maria.pimenta@canadaguaranty.ca">maria.pimenta@canadaguaranty.ca</a> <a href="mailto: maria.pimenta@canadaguaranty.ca"> </a></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2011/02/criteres-de-produits-qui-refletent-les-nouveaux-parametres-d%e2%80%99assurance-hypothecaire/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Canada Guaranty lance un nouvel outil pour les utilisateurs mobiles</title>
		<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2010/05/canada-guaranty-lance-un-nouvel-outil-pour-les-utilisateurs-mobiles/</link>
		<comments>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2010/05/canada-guaranty-lance-un-nouvel-outil-pour-les-utilisateurs-mobiles/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 05 May 2010 13:38:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator>canadaguaranty</dc:creator>
				<category><![CDATA[Communiques de Presse]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.canadaguaranty.ca/fr/?p=1325</guid>
		<description><![CDATA[TORONTO (Le 5 mai 2010) : La Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty proposera, à compter d’aujourd’hui, un nouvel outil aux conseillers en prêts hypothécaires et aux prêteurs qui leur procurera un accès mobile à de l’information sur les produits et la souscription.
Le lancement de ce nouvel outil permet de respecter l’engagement de Canada Guaranty envers...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>TORONTO (Le 5 mai 2010) : La Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty proposera, à compter d’aujourd’hui, un nouvel outil aux conseillers en prêts hypothécaires et aux prêteurs qui leur procurera un accès mobile à de l’information sur les produits et la souscription.</p>
<p>Le lancement de ce nouvel outil permet de respecter l’engagement de Canada Guaranty envers ses partenaires de l’industrie hypothécaire de fournir des outils pour les chefs de file professionnels d’aujourd’hui qui passent plus de temps que jamais à l’extérieur du bureau.</p>
<p>« Dans un monde où tout défile à la vitesse de l’éclair, avoir de l’information au bout des doigts est essentiel pour offrir le meilleur service qui soit à vos clients. Le nouvel outil pour téléphones intelligents de Canada Guaranty tient compte des besoins des professionnels mobiles. Que vous soyez dans votre bureau ou sur la route, il est maintenant possible d’accéder plus rapidement à de l’information essentielle sur les produits et la souscription à l’aide de votre téléphone », a déclaré le vice-président du marketing et du développement de produits, M. Brian Bell.</p>
<p>Pour constater par vous-même à quel point Canada Guaranty sait améliorer l’assurance hypothécaire pour les utilisateurs mobiles, visitez le <a href="http://www.canadaguaranty.ca/fr/outilsmobiles">www.canadaguaranty.ca/fr/outilsmobiles</a>. </p>
<p><strong>À propos de la Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty</strong></p>
<p>La Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty appartient à un groupe d’investisseurs canadiens privés, se composant du Régime de retraite des enseignantes et des enseignants de l’Ontario et de National Mortgage Guaranty Holdings Inc. Ayant son siège social à Toronto et bénéficiant d’une solidité financière sans pareille et de la diversification de son groupe de propriété, Canada Guaranty est le deuxième plus important assureur hypothécaire privé au Canada. S’exerçant sans relâche à répondre aux divers besoins des acheteurs de maison à l’échelle canadienne, Canada Guaranty offre une vaste gamme de produits d’assurance prêt hypothécaire pour prêts hypothécaires dont le rapport prêt-valeur est supérieur à 80% et de produits pour les prêts hypothécaires affichant un faible rapport prêt-valeur qui aident nos partenaires dans la gestion des immobilisations et de la liquidité. </p>
<p>Pour de plus amples renseignements, veuillez visiter le <a href="http://www.canadaguaranty.ca">www.canadaguaranty.ca</a>.</p>
<p style="text-align: center;">-30-</p>
<p>Pour de plus amples renseignements : </p>
<p><strong>Brian Bell</strong><br />
Vice-président, Marketing et Développement de produits <br />
Canada Guaranty</p>
<p>416.640.8933                                                           <br />
<a href="mailto:brian.bell@canadaguaranty.ca">brian.bell@canadaguaranty.ca</a></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2010/05/canada-guaranty-lance-un-nouvel-outil-pour-les-utilisateurs-mobiles/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Un groupe d’investisseurs canadiens conclut l&#8217;acquisition de la Société canadienne d’assurance de prêts hypothécaires d’AIG</title>
		<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2010/04/100-canadian-owned-mortgage-insurer-opens-its-doors-to-the-market/</link>
		<comments>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2010/04/100-canadian-owned-mortgage-insurer-opens-its-doors-to-the-market/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 19 Apr 2010 13:55:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator>admin</dc:creator>
				<category><![CDATA[Communiques de Presse]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.canadaguaranty.ca/?p=588</guid>
		<description><![CDATA[La société canadienne portera dorénavant le nom de Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty
TORONTO (le 19 avril 2010) – Un groupe d’investisseurs dirigé par le Régime de retraite des enseignantes et des enseignants de l’Ontario (RREO) et comprenant notamment la National Mortgage Guaranty Holdings, Inc. a conclu l’acquisition de la Compagnie d’assurance d’hypothèques AIG United Guaranty du...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><strong><em>La société canadienne portera dorénavant le nom de Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty</em></strong></p>
<p>TORONTO (le 19 avril 2010) – Un groupe d’investisseurs dirigé par le Régime de retraite des enseignantes et des enseignants de l’Ontario (RREO) et comprenant notamment la National Mortgage Guaranty Holdings, Inc. a conclu l’acquisition de la Compagnie d’assurance d’hypothèques AIG United Guaranty du Canada auprès de la société American International Group, Inc. (AIG). Les modalités de la transaction n’ont pas été dévoilées.</p>
<p>La société d’assurance portera dorénavant le nom de Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty et continuera à offrir des services, à partir de son siège social situé à Toronto, au marché canadien des prêts hypothécaires.</p>
<p>« Nous sommes heureux de participer à la société Canada Guaranty, qui entreprend une nouvelle ère, commente Erol Uzumeri, vice-président principal de Teachers’ Private Capital. Sous la direction d’une équipe talentueuse et avec le soutien de deux promoteurs financiers solides et dévoués, nous croyons que la société est bien placée pour croître dans un marché attrayant. »</p>
<p>« L’arrivée de Canada Guaranty sera bénéfique aux prêteurs, aux professionnels des prêts hypothécaires et aux consommateurs, grâce à la dynamique de marché concurrentiel qu’elle créera et au nouveau choix de fournisseur d’assurance prêt hypothécaire qu’elle apportera, affirme Andrew Charles, président et directeur général de Canada Guaranty. L’engagement de notre société à l’égard de l’excellence du service à la clientèle, notre équipe de professionnels chevronnés et la solidité financière du RREO sont autant de facteurs qui contribueront à notre croissance et à notre prospérité à long terme. »</p>
<p>Avec un actif de 270 M$ CA et des capitaux propres de 118 M$ CA au 31 décembre 2009, la Société d’assurance hypothécaire Canada Guaranty est le deuxième fournisseur d’assurance de prêts hypothécaires privés en importance au Canada.</p>
<p><strong>Au sujet du groupe d’investisseurs</strong></p>
<p>Le RREO est un organisme indépendant chargé d’investir la caisse de retraite et d’administrer les prestations de retraite des 289 000 participants actifs et retraités du domaine de l’enseignement en Ontario. La National Mortgage Guaranty Holdings, Inc. est une société de portefeuille fermée, de propriété familiale, appartenant à M. Stephen Smith.</p>
<p>Grâce à sa participation à titre d’investisseur à long terme dans plusieurs rachats d’entreprises par les dirigeants au Canada, aux États-Unis et en Europe, Teachers’ Private Capital, le service d’investissement en titres de sociétés fermées du RREO, est l’une des sociétés d’investissements privés les plus importantes du monde. Parmi les investissements actuels de Teachers’ Private Capital, on retrouve notamment ceux effectués dans Acorn Care &amp; Education, Alliance Laundry Systems, Aquilex Corporation, General Nutrition Centers, Inc., GCAN Compagnie d’Assurances, Maple Leaf Sports &amp; Entertainment, National Bedding Company (Serta) et Simmons Bedding Company. Teachers’ Private Capital fournit des capitaux et du soutien souples à long terme à des équipes de direction de qualité cherchant à assurer la croissance à long terme de leur entreprise et à en augmenter la valeur.</p>
<p>Pour en savoir plus, consultez le <a href="http://www.otpp.com/">www.otpp.com</a>, le <a href="http://www.teachersprivatecapital.com/">www.teachersprivatecapital.com</a> ou le <a href="http://www.canadaguaranty.ca/">www.canadaguaranty.ca</a>.</p>
<p>                                                                               - 30 -</p>
<p>Pour de plus amples renseignements :    </p>
<p><strong>Deborah Allan</strong><br />
Directrice, Communications <br />
RREO</p>
<p>416.730.5347                                                          <br />
<a href="mailto:deborah_allan@otpp.com">deborah_allan@otpp.com</a></p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>
<p><strong>Brian Bell</strong><br />
Vice-président, Marketing et Développement de produits <br />
Canada Guaranty</p>
<p>416.640.8933 <strong><img src="/downloads/cg-pillar.gif" alt="" /> </strong>Cellulaire: 416.561.0895                                                           <br />
<a href="mailto:brian.bell@canadaguaranty.ca">brian.bell@canadaguaranty.ca</a></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2010/04/100-canadian-owned-mortgage-insurer-opens-its-doors-to-the-market/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>United Guaranty Canada passe aux mains de propriétaires canadiens</title>
		<link>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2010/01/united-guaranty-canada-passe-aux-mains-de-proprietaires-canadiens/</link>
		<comments>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2010/01/united-guaranty-canada-passe-aux-mains-de-proprietaires-canadiens/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 05 Jan 2010 13:59:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator>admin</dc:creator>
				<category><![CDATA[Communiques de Presse]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.canadaguaranty.ca/?p=591</guid>
		<description><![CDATA[TORONTO, le 5 janvier 2010 – Un groupe d’investisseurs privés dont le Régime de retraite des enseignantes et des enseignants de l’Ontario (RREO) est le promoteur principal a conclu une entente définitive en vue de l’acquisition de la Compagnie d’assurance d’hypothèques AIG United Guaranty du Canada (United Guaranty Canada), exerçant des activités liées à l’assurance...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>TORONTO, le 5 janvier 2010 – Un groupe d’investisseurs privés dont le Régime de retraite des enseignantes et des enseignants de l’Ontario (RREO) est le promoteur principal a conclu une entente définitive en vue de l’acquisition de la Compagnie d’assurance d’hypothèques AIG United Guaranty du Canada (United Guaranty Canada), exerçant des activités liées à l’assurance de prêts hypothécaires de la société American International Group, Inc. (AIG) au Canada. Les modalités de la transaction n’ont pas été dévoilées.</p>
<p>« Nous croyons que le secteur de l’assurance de prêts hypothécaires au Canada constitue un marché intéressant et que United Guaranty Canada est bien placée pour améliorer sa situation sur ce marché, soutient Erol Uzumeri, vice-président principal, Teachers’ Private Capital. L’entreprise est dotée d’une solide équipe de direction et le RREO est prêt à soutenir la croissance de ses activités. »</p>
<p>Avec un actif de 274 M$ CA et des capitaux propres de 127 M$ CA au 30 septembre 2009, United Guaranty Canada, dont le siège social est situé à Toronto, est le deuxième fournisseur d’assurance de prêts hypothécaires privés en importance au Canada.</p>
<p>La conclusion de la transaction est assujettie aux conditions habituelles en la matière et à l’approbation des organismes de réglementation.</p>
<h3>Au sujet de la Teachers’ Private Capital</h3>
<p>Teachers’ Private Capital est l’une des sociétés d’investissements privés les plus importantes au monde. Elle est le service d’investissement en titres de sociétés fermées du Régime de retraite des enseignantes et des enseignants de l’Ontario (RREO), le plus important régime de retraite s’adressant à une seule profession au Canada. Le RREO est une société indépendante chargée d’investir la caisse de retraite et d’administrer les prestations de retraite des 284 000 participants actifs et retraités du domaine de l’enseignement en Ontario. Pour en savoir plus, consultez le <a href="http://www.otpp.com" target="_blank">www.otpp.com</a>.</p>
<p>- 30 -</p>
<p>Renseignements :</p>
<p>Deborah Allan<br />
Directrice, Communications et Relations avec les médias<br />
Régime de retraite des enseignantes et enseignants de l&#8217;Ontario<br />
(416) 730-5347<br />
deborah_allan@otpp.com</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.canadaguaranty.ca/fr/2010/01/united-guaranty-canada-passe-aux-mains-de-proprietaires-canadiens/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
